連喂媽都大讚iphone x，其實大家仲有乜好講？

連喂媽都大讚iphone x，其實大家仲有乜好講？

仲踩x既一定係打手黎！

喂媽條傻鳩係用機皇碌爆的

佢有邊部係踩
睇佢私家機係邊部咪知